究竟贊奴沙呢條蛋散當年憑咩比人吹到新牙朗...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又幾能靚囝

青靚白淨

奧巴坦當年夠係新施丹喇

你唔提起都唔記得呢條友

樓主屈能到

?

果時真心勁 但太撚毒食

邊個黎？

唔係哥古夫咩

一年幾個新施丹

奧巴坦個髮型似姐

重記得當年一出場 成班人話唔撚識佢 叫佢快D走
點知即入2球 成班獌馬上打撚曬J

奧巴坦 奧巴坦 逐個認識

勁過同齡美斯

唔覺唔覺Asensio 24了

美斯24都拎金球

條友原來25歲

入比利時果球已經超越C朗啦

入英格蘭先啱

莫耶子低潮 對新特蘭落後屌兩粒反杯 球王黎

好似近幾曼聯著件7號衫就會話係新C朗

奧巴坦 先至係老闆

伊杜奧巴坦

沙夏有料但溝耶子個女